1019 中上環投注站提早六點關閉

馬會經常可以早收風，大家可以留意下人地有咩部署